[時事台許樹昌]發現眼金金 #102701小同志維穩有功

眼毛:想投訴科興害死人就叫死者現身投訴

呢個係靈異事件?

條撚樣講無罪假定仲好笑,根本唔關事
身為藥物供應商本身就係有最大責任證明產品安全

點解科興係第三期研究的資料依然係不完整及充滿可疑
記者一再追問香港政府但依然未能獲得相關資料

我都爆過林鄭迫老人院班院友打針的原因

打針死就無得追究,針係老野自己堅持打
班老野係老人院咬full set津貼/綜援,林鄭一早想班老野死

條友做社記亞一時已經經常辱罵福利受助人呃政府錢
---------------
睇死者同重傷者的身體反應, 科興嚴重影響心臟功能

科興引致暴斃的原理好簡單
姐係類似氣壓通渠法本身有效
但如果塞得勁空氣無位走就打爆駁口

問題係如果好通(身體情況好),我又覺得無需要打風險未知的肺炎疫苗